我想問邊個話今日係國父誕辰？

孫中山唔係11月12日出世咩？
今日係台灣行憲紀念日，唔係國父誕辰
兩樣野wor

唔通係老毛

唔係lor
利申 港台混血

支共國父係老毛